坐飛機買到3機位 竟全被逼坐地板

英國一名44歲婦人泰勒(Paula Taylor)，去年6月與全家人一起到西班牙度假，並向途易航空管理公司(TUI Airline Management)購買機票，她按照正常流程買了3張票，還提早3小時到機場報到登機。但泰勒一家人登機全傻眼，他們買的3個座位全部「消失」，整段航程被迫坐地板。
據英國《BBC》報導，泰勒太太花了1300英鎊(約新台幣52000元)，買了41DEF三座位的票。但等他們登機時，卻發現這3個座位竟然消失，空服員要求他們全家坐在地板上，也就是飛機上的「備用位置」，讓泰勒夫婦啼笑皆非。泰勒太太也表示，地板座位相當骯髒，她事後也要求航空公司退票，但航空公司並未對這起事件留下紀錄，並指願意賠償30英鎊(約新台幣1200元)，讓她相當不滿。之後泰勒夫婦投訴到BBC節目部，事件被報導出來後，航空公司立刻改變態度，願意全數賠款。
航空公司解釋，因為在起飛前最後一刻更改飛機，才會導致有乘客買到票、卻沒位可坐的窘境，航空公司願意向泰勒一家道歉，承認在處理上有疏失。不過英國民航局則表示，讓乘客在沒有座位的情況下登機飛行，是屬於違法的，目前正展開調查。（施旖婕／綜合外電報導）

估錯地方

推

個男人隔離有個空位？

班機個captain

唔係訂個個位冇得坐

可能去左廁所呢

去左廁所

或者去左伸展下唔俾架咩